如果你地身邊仲有朋友覺得罷食紅底/藍店好無聊好煩，麻煩叫佢入一入嚟

實不相瞞，係哩場革命運動開始之前，本人係經常幫襯紅底餐廳 (當然個陣係無特登留意間餐廳係咪藍)，可以話係變成左小小的習慣。一諗唔到食乜，個腦係自動彈起元氣、翠華、美心等等既垃圾餐廳

自問一開始了解場運動既重要性之後已經係完全罷食曬藍店/紅底餐廳
偏偏身邊就係有啲平日會一齊出去發夢既friend，每次諗食乜既時候，都硬係要提議啲紅底到出汁既餐廳，仲話一個星期食1-2餐無乜所謂啦

當你好心當佢係friend，提下佢間餐廳係紅底，佢係會一大個白眼翻過嚟

我心入面真係屌佢無數次老母，之前習慣左又點啊

宜家出面每星期夠有tg放題啦
你可唔可以習慣啊！！！！

因為大家都知哩d係要抵制既野囉，點解可以比「習慣」哩2隻字就收買到你個良知，就可以放低曬你之前會出嚟發夢既個種骨氣

如果你係連罷黨鐵都做唔到，仲要大條道理地認自己係無骨氣，唔該你唔撚好再係到扮黃

利申 非分化撚 只係唔好口講支持但係身體就超誠實